拉莫斯：美斯誇大左受傷程度，係人都知我唔會咁做

你地做人要有啲良知
同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

啲血一定係茄汁黎！

七傷拳未撚聽過？

樓主好波！

蜘蛛絲係棉花糖 粒粒就係糖粉

啲屎呢。。。

Sammi 為何又是這樣錯？

清傻左？